中上西環Lunch time有咩好食

放飯又要諗食乜

咪咪茶餐廳

求其一間快餐買去海皮食

應該排完隊就要番番工

聽個名就feel 到陣伏咪

上環 金太陽快餐

係呢區番左成年工都未聽過呢幾間茶記

聽日去搵下先

海安

上環熟食街市

執左好耐啦

洋腸

嚐囍 新興 誠記 津津

搬咗去後邊都執埋啦?

龍邦

多數過澳門食

幾好味但好撚污糟 同事試過常餐湯有甲由 熱飲又見佢過有虫仔
睇你好唔好彩

乳豬三寶飯

上環街市係咪太遠

無

蝦佬

唔遠呀 但係正隔來番工成日去食

但次次都係去近門口果間就比人攔住住低左

有無邊話間好食d

Cecilia's cafe

hello?

開始出現高質野 bookmarked

蝦佬

網址:
地址: 中環威靈頓街97號地下1號舖
電話: 67926415

54蚊牛肉意粉餐幾好

阿一

搵日試試先正
香港搵到好食乳豬飯難

上環 無限極商場附近有咩平靚正?

有間新開茶記 係美心隔來d 燒味都唔錯

龍邦原來好食 見間鋪頹頹地無去試

正，唔該巴打

孖沙，好平好頹但好食
再唔係咪對面吉家 或者 蘇杭街果堆 有車仔面茶記點心韓國野 都唔貴

Nan Fung Place 上面間『飲茶』同其他餐廳唔錯不過唔平

群記

上環 today’s foodlab 幾好

但貴

皇后街熟食中心

好客山東
泰飛雞

西營盤果邊既熟食街市
有檔咖哩同餃子好正

機利文街個邊呢 有間好似叫貴香園 滑蛋差燒飯幾正

好客山東好食？ 成日經過但個名好不切實際feel咁

五龍茶記

多寶樂
係平，但唔好對野食有太高期望

Coffee Central
$100
唔算迫

今日食完33蚊星米

中上環去永吉街，有車仔面食
機利文新街可以去蛇竇食滑蛋叉燒飯

好大陸味嘅大陸野囉
唔算好好食不過樣樣都穩陣
想食清啲就會諗下佢

餃子 羊肉炒面 唔錯的

兩間都好撚多人

錦邦

lm

街市要食聯興，沙嗲牛河 j 撚死人

我通常12點就去食

唔近我 行到去最快都要搭三

新森林

話晒上得連登大家巴打一場 你咁樣跣鳩人嘅

好難食

今日食咗水記

皇后街街市

麵尊

真係垃圾 食個勝瓜肉片飯 d勝瓜爛到出晒面都夠膽出餐 跟餐個湯都唔知溝左幾多水 可以淡味到咁

機利文街我覺得虹城唔錯

留名

點解冇人講蛇"斗"

上面咪有

南北小聚 下午茶時間一樣size但平啲
水準唔會大上大落

皇后街熟食中心
一入去第一間 啲碟頭飯幾正
一個星期食兩餐

上環
機利文新街 蛇竇 (樂香園)
歌賦街 周月
禧利街 生記

上面有人講左嘅 龍邦

泉章居 夠大份
雞脾飯唔錯
炒野有一時一時，試過個星州炒米得啲米冇料

越潮! 西環最好食越南野

IFC 附近巷仔間越南野

球哥

四季常餐

沿住威靈頓街有好多
上環入口附近有幾間拉麵沾麵叫長濱同周月
周月隔離仲有間但無乜客

竟然冇人講越橋 個牛油雞翼好撚出色

洗唔洗等位？

德膳

係咪執左??

難食到仆街

龍記
瑞記

佳記？

中遠的朋友

橋香園
食到好似上咗癮咁
牛肝菌 腩肉 中辣

Bombana

果間食Creamy 雞湯嘅拉麵
好濃都幾好食，不過比一般拉麵貴，成150一碗

龍景軒

Joel Robuchon

Lm

發覺呢頭都幾多拉麵/日本野食

Kuma Ramen 同 函館元祖北海道拉麵唔錯$100樓下算係咁，
無敵家 等大家試下中下伏，
尚善出奇地高質，百幾二百左右，
鮨政 Sushi Masa 就得某d set 好食，壽司都ok。

寫字樓OL

龍麵館幾好食 但比較貴

蛇竇都冇

小雨天，南記

上環陶館

鳴越越式料理
上環食堂

西環誠記

筷子記

畢街 長龍食府

喱間野勁撚污糟

上環果間食慢少少都催到你牌甩

油雞飯算係咁

呢期就 天海 同 吉兆

巴打食開邊幢果d?

個名幾型，咩來?

龍邦，生記，蘇杭餐廳／冰室，行過小小食水記／羅富記

滑蛋叉燒飯

函館元祖北海道拉麵難食過屎，食過一次以後唔會食，見佢lunch time 都無人

我估係越僑，撈檬麻麻之外其他都幾出色

樂香園阿，不過唔敢食咁多

好好奇呢間野點解仲未執..........長期經過都見唔到入面有人

樂香園
佢滑蛋叉燒飯超好食
間野長期排長龍

前面有幾條盲毛係咁話無人提過蛇竇
其實蛇竇咪姐係樂香園囉屌
係咪中環人黎㗎

Mos cafe

上星期食完，痾左三日

新園

多人到hihi

患記粥店好抵食

有間手撕雞冷面

周月隔離個間係幾好食

南記，孖沙街間清湯腩，港澳碼頭間M&S

佢開張時我中過伏，難食到仆街

雞湯拉面叫咩名

泉章居碟頭飯
大大份

what to eat?

座銀 Zagin Soba

唔好黎飲茶
係個到做 比我自己都唔食

搵日去試下

蘇杭街 麵尊 啲車仔麵都唔錯

筷子記竟然無人講

又lunch time, 中上環真係好迫

上星期先食完 巴打有野爆?

得個平字

係，佢個咖哩汁幾好食

隔離海南好食d

姼

都有食過
味道嚟講的確喺海南好啲
又唔洗同地盤佬逼

食完周月 幾高質

食齋有邊幾間

係邊架？

佳記幾好食

成日食會好厭 下午茶就快突破$50

福祿壽

南記

今日食完

咪咪得唔得架? 成日都無人排隊, 好似唔夠受歡迎, 但明明佢個價錢都幾平下